[又見返摩Daddy] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

我地知錯了 第三度進宮吧 daddy

daddy加油

蘇馬加油

仲未有傳奇巴鳩gif

覺得輸撚硬

諗唔到贏既原因 後防有傳奇蘇馬丹麥女人短手狗 三劍俠

贏既機會率係0

準備睇daddy 剷草

都係冇黑警死全家

第1代F4

死全家呢

老豆教仔

半場笠摩sir波衫啦，林狗已經到左頂

Zouma踢完聽晚個場就唔該遞紙
大家好黎好去

自己詐傷咪害鳩隊波

阿狗個陣

arteta先係雲加接班人

Saka翼打閘
好有雲爺爺feel

FA cup件衫真係幾靚

係時候攬攬提攜佢既daddy 一齊回家

直頭留係熱狗個場算

知唔知邊到有得買？

雷狗

如果雷狗冇走 同蘇馬同場
唔知邊個會廢d

但可能都唔使輸愛狗1-3

負負得正，世上最堅固

我地垃圾車點同

官網一月開賣

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer，飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

唔撚去大灣区

Chelsea agree deal to sign Tromso teen Fiabema as Lampard plots January moves ( Nizaar Kinsella )

It is unknown whether Zafeiris will be signed, but a deal has now been secured to sign Fiabema ( pictured below, right ).

點解上次拖肥打我地果場上哂身

詳細分析輸波原因

廢囉on9

一字排開

打阿狗 8射0中

兩邊針好左 打和super

咩黎

英超葉劉

支持daddy大炒林狗
跟著回家

可唔可以加番黑警死全家

垃圾阿狗都和

我愛你，林柏特。

2&B

愛狗 3-1 救護車
愛狗 0-0 阿記

阿記贏兩粒啦

我地中堅上哂身

果場係換帥第一場主場，個氣勢好撚勁 55波贏晒，班球員食左藥咁
同埋一開波無耐我地條後防就比人入一粒，更加難踢

同#11比 呢4隻未戒奶咁

好悲哀
淪落到要靠四條柒碌sell波衫

見親呢d好驚又犯法

車區時袋大師:底衫,打底衫,淨色冇design

肥安教愛 係咪同daddy組成車路士復仇團隊

諾域治呢10分鐘既攻門已經有威脅過車狗呢幾場加埋既攻勢

流星花園果陣 上面果4件得一兩歲

拜狗踢聯賽咁廢嘅

般矛西咸愛咪仲廢don’t ff too much

屌

般茅又輸
垃圾車真係無撚用

近7場輸6場

講多兩次就會死

輸比西咸同般茅真係仆佢個街
做雞不特止仲要收最平果隻
佢老味
依家仲諗住塞d dllm埋黎

連個姿態都唔擺下不如投降算鳩數

點解唔落街貼文宣

到底當初係點輸世冠杯

唉般茅西咸真係上半季代表作

喺同溫層講少兩句吹到投降

李玩波玩得好大膽

鏝勁冇運

vardy 戇撚鳩勁到咁

華dee

Vardy勁撚到

勁撚到

個吓仲諗住推大力咗

好難射

呢啲真係一億神鋒

係大力咗 不過佢chip得靚

D球探點搵返黎

世界級走位加屈速

非聯賽球員

我地淨係識搵dllm同幫人清水貨

費蘭甸奴一推就過

鏝條中路防守笑話來

25

Why not both?

1:1

對住大巴 我地應該仲係度搓緊唔起腳

你估marina喺非聯賽買人呢度會唔會屌足一個post

呢場利撚或成最大嬴家

踢落係勁無人會屌

希望李城唔好半路腳軟⋯

都book左巴士

哥狗

鏝炒飛機益下李

哥狗同羅狗Fd底？

鏝都玩攬炒

今場Chilwell 比馬列斯sm

Kdb勁到

咁kdb都痴埋果面幫手

Taa世冠杯比人撚狗咁撚

Chilwell

又係班尼斯個敗家

原來已經俾第三甩左成9分仲有曼熱+錫菲聯都殺到好貼，今季睇怕都係6弟居多

唔降班偷笑啦

降班就唔會既但67弟應該走唔甩

基本上利鏝李都霸住左頭3位

係獌熱我地爭第4果一個位

不過踢多幾round 我地會自己死落去下半頁

完

迪布尼勁撚到

Kdb cls

迪布尼

咁睇好李城
李城條中軸傷一個都冇後備

聽日同樣時間被摩sir造節

摩狗冚家鏟

上季唔係集體讓四邊有第三 呢啲真係話唔埋

紅燒蘇馬肉

Ali son一人一頂帽

神秘力量

做咩c字轉左踢閘

坐過第二

北京電視機

文尼真係好撚陰濕
踢唔到又插水 之前個D又係 專登擺隻腳落去比D後衛踢

應該係個球證當文尼射完foul

睇左半場，個球證真心黑

唔駛還呀

D猁狗好嬲
但事實係文尼射左先

我都覺

D人仲成日話佢咩毒撚

插水狗

法林明高都幾痴線
成場同猁鬥跑

射撚到武雷宮咁遠

利呢兩年一勁先發現真係好撚多fans

不嬲都多
猁獌應該係大戶

肥普睇波

只係沉到仆街嗰陣時冇人敢認自己係痢
識好多上一輩嘅朋友都係痢

係未勁之前都好多
以前中同唔係阿就利

Luis 34都咁好波

伊雲早一年放題佢仲踢緊我轟

法林明高個左閘好似幾好

個27號仔好撚勁

成場當taa 狗咁撚

條新例真係冇人執行
個個都去塊牌走

2021車有得玩世冠

對上輸波嘅歐洲球隊就係我地

肥賓死全家

歐聯冠軍

回購囉

輸波正式跌落第6

Isco回哂塘都簽

仲有兩次超級盃，未見過咁柒既歐洲冠軍

我地車路士不嬲都最羞家

we are going to be out of top 4 are u ready?

猁記收成期

我地蘇馬柒一季就收成勁過vvd

迪布尼咁勁 摩狗都放走佢 正仆街
為左補償呢個損失 摩狗好快d 做多一次我地領隊 帶領我地走出低谷 補償我地冇左迪布尼既痛苦!

今晚擺低三分就得啦

唔係3次咩 歐聯1次 歐霸2次 3次喺歐超杯都全炒

Welcome sancho

其實車一直都係
只不過係兩三年柒一次 不斷loop

油王入主 - AVB 1代
AVB - 沙狗果期 又1代

依家新一代幾時先成熟透

Marina 識投資，年年派盃
係得1、2年雞胸

不過今年打後難講囉

崩盤感覺就如阿狗

唔會，但可以比d狗知道佢地犯眾憎，大把20幾歲既狗上連登

我逗住point 38 份糧笑柒你地渣，你咒我又唔撚驚

我又無做過咩傷天害理既事情

國米個邊 干盧合一 勁到

我屌你老母

有埋moses同牙朗仲得掂？ 快d報價啦

我已經foresee到今晚個畫面
比賽頭60分鐘 不斷互搓波玩大三罷 罷走位 罷射波 罷比through ball 大踢sorry ball
而對面熱狗不斷狂攻狂屌 戰至70分鐘 比son射破短手狗十指關 而車狗則一次有威脅射門都冇
去到比賽80分鐘 阿衣入替譚狗 大袋入替左狗 而mm則戰至90分鐘
一眾車迷氣憤至完場 而林狗完場時同摩sir 握手攬頭攬頸之後就告終。

安帽子戲法🤙

其實收成左
就係收成左先知咁廢

有畫面
Ig就打 not the result we expect 😔

賽後連登車區眾生相:
xxx: 比d時間林sir吧，我地一開始唔係講好左唔降班就ok嗎?
xxx: 渣住副咁既牌 有第5算好好了，林sir仲要今年第一年上任
xxx: 比d時間比年青球員吧，始終仲係好新
xxx: 屌你老母安!

點解會冇左主角蘇馬 重作sorry

Chelsea 'close to' £120m Jadon Sancho transfer to trump Man Utd to winger

Chelsea are reportedly close to sealing a £120million deal for Jadon Sancho as they bid to beat Manchester United to the Borussia Dortmund winger.

Frank Lampard's Chelsea are vying with United for England ace Sancho, who has also been linked with Liverpool and his former club Manchester City .

The 19-year-old has made Europe's top clubs sit up and take notice with his impressive scoring record, having smashed in nine Bundesliga goals so far this season to add to the 12 he fired last term.

Sancho is also racking up the assists, following up his 14 in the German league last season with an eye-catching 10 from just 15 games this campaign.

And that's just the sort of attacking prowess Lampard feels has been missing for Chelsea since Eden Hazard left for Real Madrid at the end of last season.
Source:mirror, metro

仲70分鐘 頂到15分鐘當佢贏啦

Welcome Moses!

如果嗰150m係Sancho+White
你地收唔收貨

首簽

Goal：車路士轉會解禁後首簽，16歲挪威前鋒即將加盟

據Goal的消息，車路士已經敲定轉會禁令解除後的首筆簽約，挪威新星Fiabema即將加入藍軍青訓營。

16歲的挪威前鋒Bryan Fiabema通過車路士的試訓，即將在一月轉會窗開啟後加入球會的青訓體系。

Fiabema是挪威U17國腳，目前效力於挪威國內球會特羅素，7月份時完成挪超地標戰。

另據挪威國內媒體NRK報道，Fiabema有尼日利亞血統，車路士為他付出了60萬歐元的轉會費。

他的同胞Christos Zafeiris一同參與試訓，但尚未確定他能否贏得來自車路士的合約。

Welcome Fiaxxxxxx

Suns都有報

不過呢啲source睇下算啦

屌你
米芝連三星搭美心快餐

Miss you daddy

頭十分鐘 on99 唔專心先失
跟住蘇馬跳錯 比人free header

最後var收你皮

青春風暴

季初啲進攻同走位唔撚見晒

分分鐘佢個同胞先係堅料

熱刺贏硬

踢踢下變左sorry ball
所以戰績都sorry ball

買埋啦屌

第三

見到尼日利亞血統都知係堅料

加埋拿玻里黑鳩就差唔多

Welcome back Drinkwater

中場 和你塞

佐高簡獴巴切水（巴卡）

劇本如下：
陣容：
短手
Azp 迪加 蘇馬 艾馬臣
華錫 毒毒
安 mm 美久
譚

一開場，熱狗瘋狂逼搶，垃圾車半場都過唔到
大約十分鐘，因為俾人逼甩，垃圾車係自己半場一次故意犯規，俾人死球頂入(估計係蘇馬頂空氣/後防冇mark人)
之後熱狗放個球權俾車，因為車一開始俾人逼搶，傳球選擇會開始保守，會係自己半場雙黑鳩猜

去到上半場尾聲 雙黑一個長傳猜失 俾人打反擊
好彩只係失左個角球
但係個角球就俾人頂入左 又係衰後防mark漏人

下半場一開始 熱狗逼搶一段 博到一個機會 蘇馬俾兒子硬爆，輸到第三球

去到70分鐘，iq150開始換人，佐換高，阿衣換譚，大袋換安，希望破蛋啦

但係不如iq150所料, 冇左安同譚，前場更加難hold波，更容易俾人打反擊，去到8x分鐘，阿里接替傳中頂入

最後，全場垃圾車6成控球，但只係得4-5個射門

評論下某d球員既表現
譚&美隊：係前場單打獨鬥 造成零星威脅但入唔到波
安：瘋狂推落底出波/azp後上出波 但由於出波質素差 冇咩用
mm:俾對面防中mark到實 一拎波就俾人逼 只能夠回後或交失 唔知點解打到90分鐘
後防：唔撚洗我講啦屌

Pulisic tammy
Emerson kovacic Jorginho kante James
Tomori rudiger azp
Kepa

希望今晚打352 識個控球權出黎打防反 唔好做9猜俾daddy守死同俾佢啲防反強姦

安：一夫當關在邊線頻頻發難作出多個致命傳送,
唯接應者質素極差,無力回天

有冇連登賽後報告既preview

我先

We need Jose

今晚諗定點哭song未

到我 mm狗躝 安躝
丹麥女孩同蘇狗死全家

輸一粒咁少？

作客應該上半場end game, 開波五分鐘中場傳失，比son 長驅直入單刀左腳射爆短手狗。

過多十分鐘角球zouma頂失，比kane 混戰中又入一粒.

半場前金章安比熱狗mma 爭d 打起上黎一人一張黃。 熱狗快開成班on99呆左, moura入一粒。

下半場 例牌換阿衣大袋，之後鳩射完場..

fb: today's end with the defeat.

短手狗躝啦

少左落後3比0，兩隻力架互傳情節

大家都寫好哂劇本 一致睇好被大炒..

ho ball

補番先 半場補時二分鐘，落後三比零。。 兩隻黑鳩互傳 ，完全無諗過長傳博個攻勢...完半場

牙衣都快撚d躝

如果輸1：0都算係咁啦，最怕大炒456

等我總結一下啦
主要會分以下兩種意識形態

第一
林狗躝
mm躝 安躝
蘇狗躝之類
同時呢班會附帶買sancho ake等訴求

第二
季初又會唔降班就得 贏幾場又心雄？
又炒教練？又話俾機會新仔？
新教練新仔係要交學費架啦
Xx打半季入左xx球x助攻
新仔黎講算唔錯啦
之後就會拎哥帥同高普做例子

今晚車至少贏2粒

🙆🏿‍♂️： 🙆🏿‍♂️🙆🏿‍♂️🙆🏿‍♂️

錯啦
最後個句係屌你老母MM /蘇緊
依家呢個時勢邊有人屌安

十二月底前仲有蘇馬都無可厚非，希望撚伯一月買返個似樣中堅

陪你去看車路士 落在這英冠上
讓你的淚落在我肩膀

準備好聖誕快車全敗..輸daddy, 主場攻唔入Southampton比人死球一比零偷雞， 作客妓幫阿迪達起機

卡係29分好耐

買咗咩中堅你都會見到Zouma
愛將

Now:愈打愈好

今晚又打Civil War
《Frank Lampard: Civil War》

Duncan Wright有報 deal closing 其實未必流得晒
之前Kante Kovacic Pulisic Kepa 都中

佢唔係都係quite Sun咋咩？

個人覺得以多蒙特嘅角度 肯俾錢真係老母都係放埋俾你
不過一定唔係120m咁解

120m +豬sir

想要幾多球

之前個幾個佢都係quite Sun啲料 但全部中哂先on9

同陳雲同我一樣9up 100幾十樣野

唔中就唔講，中左就出黎認屎認屁做權威

mm今季先啱啱踢英超 唔通你想踢到全盛時期林伯咁咩

之後就會有人懷念古圖

幾時都會有

人嚟Music

屌 對熱狗比人炒3:0
#enough is enough

咁樂觀呀

車迷最中意妄自菲薄
踢都未踢就話輸硬
我相信車會憑住一向嘅鐵血精神反勝3-1

Zouma hat trick!

今季未反cup過

蘇馬入四球 一球og
可以預期今晚車迷對蘇馬嘅反應係先憤怒後讚歎

今季車未對過daddy姐
成班對住daddy肯定踢到上哂身

俾人反勝?

獌對熱我都估唔到獌贏到

佢係The Sun d人黎師兄唔洗quote啦
我覺得獌會hijack,佢會不計成本買人同出人工
好難爭

sancho true blue精神無價

睇車出幾多人工啦 如果唔過180k應該gel硬

咁sun本身咁多流料

短手狗

我岩岩睇番 篇野係Duncan Wright自己寫

不過個報導有講以下呢樣野

But Dortmund are determined to keep the winger until the end of the season knowing he is vital to their hopes of winning the Bundesliga title this season.

One option would to be to clinch the transfer in January and loan Sancho back to Dortmund, the same kind of terms the Blues agreed with Dortmund for Christian Pulisic last January.

All in 上盤 等睇樓

最大機會係咁樣

1月定6月嚟都殺啦

the sun d飛機文

呢隊波同摩狗冇咩關連

Zouma 感謝Daddy知遇之恩，送個大禮過佢就有

唔知契仔安會選擇報恩daddy定食熱狗

仲未有人貼金章安

折墮到連三線source 都要J

唔通寄望zouma mm下季成材咩

zouma就suen9so 啦

法國媒體Foot Mercato報導，摩納哥有可能第二度解僱主教練查甸（Leonardo Jardim），而白蘭斯（Laurent Blanc）已於日前與摩納哥高層會晤、討論接掌球隊的帥印。報道提及，查甸已失去更衣室支持，而帶頭反對他的球員，是法比加斯（Cesc Fabregras）。

目前摩納哥排在法甲第9位。報道指，葡萄牙籍主帥堅持起用謝馬臣（Jemerson）和基歷克（Kamil Glik）為正選中堅，二人表現持續不濟，令球員上下大為不滿。獨立記者Romain Molina指，法比加斯的兵變行動有隊友賓耶達（Wissam Ben Yedder）。自今季季初起，法比加斯表現一直不如意，今季正選機會不多。

The 3 rats

17歲已經值600k

60萬歐而家當碎紙

老實講今場比人㩒住屌反而有得打 對面兒子同傾打反擊或者搶到波基本上死緊

Sancho 係倫敦人
有得揀都未必會想去曼徹斯特

熱狗啲人真係幾啱摩狗用

又係黑鳩尼日利亞

Manchester 去 london 好鬼近

有錢既搭私人飛機去 一個鐘都唔洗

最緊要好pay

仲諗緊今晚睇唔睇聽日要返早，到時睇埋d西波谷到訓唔著就仆街了

60萬都唔夠出兩日糧啦

其實左閘可以諗吓marvin plattenhardt

睇完半場已經知結果㗎啦

可能20分鐘瞓得

屌終於體會到獌感受
下午無啦啦黑狗發癲
返到堅企仲要睇閪波

半場輸緊都會訓唔到覺

死黑警連維吾爾族集會都搞 屌你老母

買主W之後安心瞓覺 聽朝收錢啦 進取啲買埋-1

踢sorry ball之後畀兒子反擊狂爆

仲係用埋啲爛鳩標題
黑警死全家，五大訴求又唔撚提

係咪唔記得我地開季有幾柒

中後場鳩傳 跟住比兒子防反

今晚唔洗睇都估到 黑鳩會直接傳比對面

幾柒都好 都唔會好似以家d垃圾波咁趕客

雖然我覺得sancho會以天價加超高人工去獌
但我都係想講佢地一南一北(or中部)唔算近

好學唔學學sorry ball

zaha ben white chxxxxxxxxx

Sancho

應該唔會zaha啦，嫌貴
cllm+white

鷹仔

神衛Ben

Zouma呢 唔使key wo佢

Mm 企中間 即係又有契仔了

Sky - Inter and Napoli are holding talks to swap Politano and Llorente.

Conte Llorente

撚仔好撚似

dllm x 10

姐係豬sir有機會作為Sancho嘅交易條件

干嗰種固執

今年冇得睇 車路士派藍色聖誕帽？

鷹仔呢段野係咪代表marina真係有去針sancho
班垃圾高層識得去針已經好恩惠

Luiz祝佐生快

Sancho已經係我地嘅人
係睇下Marina傾唔傾到一月就嚟

你都知佢唔夠班
咁就咪撚出佢仲要場場打足90分鐘啦吊

lkk都針
不過妹下妹下

Mount is our new hope!

Marina又贏

簽到sancho我紋蘇馬個樣係心口

咁Sun報車狗係咪tier1

有冇fc
原來sun先係高汁醬汁

而家傳到妹似曼聯簽史尼達果啲咁
冇官方/tier1 記者報done deal 都唔會J

Sun唔係同Micky Daily 一樣架咩

300m 包皮
120m sancho
150m van dijk

一野轟落去!

身為車迷 每季都見證過咁多空炮
真係一日未有同閪女人握手果張相都唔會除褲打J

Sancho:
Cllm or Zaha:

疤鳩都可以uturn

辛祖會黎 亦即係代表簡迪會賣

未來陣

美隊 艾巴咸 辛祖

龍虎切 佐仔 華碩

捷well Ake 迪加 占士

雞巴

想問好耐 究竟呢個carefreeyouth係咪真係膠鷹黎

鷹sir打電話俾Jody問吓啦

公道講句
巴鳩uturn完半年後用15m簽
Uturn時講緊30m
好明顯有古怪野啦

zaha 40m
merry chiristmas everyone

其實佢踢過鏝

Pasalic 入波

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

Pasalic 助攻

40m zaha 可以

No

Pasalic又入波 對A米
有預感如果車賣左佢有可能走寶

不過中場太多人 就算整走左巴鳩
仲有mm 華錫 佐 毒 龍虎

官方條The Pride of London幾好睇

只有山曹取代安仔
迷安先會心服口服

賣貴d而且佢都24

A米俾人炒4蛋

佢唔係冇工作證咩
以我所知唔係特登唔用佢
雖然唔知如果有工作證會唔會出佢

Sancho / 美斯
右翼黎講安仔算世界第二，Sancho實力未夠但買佢後生+潛力

克羅地亞之前都唔使工作證架
佢仲要德國出世

佢踢左咁多年有冇試過1場入3球

3場入1球都難

林8都炒我真係唔知搵邊個帶
之前球迷同高層分别話想踢傳控，想青訓上位
2樣林8都比到你，轉會禁令下仲要而家仲係前4，就算係咁屌蘇馬都冇用架，換個天神落黎咪又係咁，買唔到人有咩辦法？
話死攬mm仲好笑，根本隊波除左切，冇一個係踢佢個位，佐高簡都唔係進攻中場，一係出巴克利咁你地滿唔滿意？

係 最驚閪女人暑假又唔知睇啱邊個手袋，臨時變卦又一字排開

專一的男人

佢唔係有15m 賣斷條款咩

希望佢可以早啲跟安仔學嘢

點解釋落後換走美隊推mm上去打翼，好唔好笑？

美隊走mm打翼仲難兜過721

呢隊垃圾不如快d降班算

咁又無咁誇
721邊止咁小事

因為冇咗巴卡

搵唔難 只係對方一定推job

不過佢兩個好似識

牙feed同麥湯今年打得幾好daddy又贏

但佢喺度嗰陣牙fred渣到

佢同華錫都係克羅地亞人
點解佢有呢個問題

Lingard

文迪蘇傑去卡塔爾

開love post 今晚食熱狗🌭️

shoot soccer d衫堅唔堅?

...噎死..

幫DADDY含熱狗

熱狗有毒 食撚死

London is Blue🚬

講真無得打,熱狗贏硬

我入你老母呀

ddg

笑死

極速輸多粒

feel到係4231出左高MM

迪路菲奧爆佢

出番daddy絕招 zouma打防中mark住對面隻攻中

Just toon it 又中

今晚

倫敦一哥

定

倫敦雙柒

Azp Zouma Rudiger RJ
Kovacic Jorginho
Willian Mount Pulisic
Tammy

BBC

我覺得佢一定會出kante

出埋西女人合照先喇

殺龍霸

荷里活拍攝團隊 係咪準備由大西洋坐油輪 黎倫敦了

今次係咪除得褲
唔會uturn

Sancho is a Blue!

gossip=9up

BBC話佢都係quote Sun..
即係點
立場新聞話佢quote連登野算唔算堅料

3中堅唔用佐

3後衛Alonso
無佐

都係著返條褲先

iq150真係好難捉摸

CHELSEA TEAM NEWS

Chelsea team to play Tottenham: Kepa, Azpilicueta, Zouma, Rudiger, Tomori, Alonso, Kante, Kovacic, Mount, Willian, Abraham.

Subs: Caballero, Christensen, Jorginho, Hudson-Odoi, Pulisic, Batshuayi, James.

5後

真係死都要m狗蘇馬
好嘢好嘢

343
不如kante打343應該會醒神d

防反打防反

牙朗

用阿朗
唔係lan嫁啦咩
又出契仔冇美隊

比Daddy 控球

where is emerson

靠牙朗了

撚狗咁排明顯諗住摸和就算

熱狗入波多到仆街

又 mm 我屌你老母

今晚都係早d訓算

今場輸咗入邊個數

[撚仔弒父] 熱刺 對 車路士

唔係吹奏林伯，但出咁既陣係好過對攻，比摩控球點都好過比對面防反

林伯想學干爹

用343 打 摩狗

老豆撚仔

佐仔開始無正選踢

唔出佐仔

咪有毒撚

冇佐

有牙朗好少輸

In 343 I trust

我打錯字 想打 不過

但呢到係冇防守

屌你出3中堅用azp打rwb都唔用佢打rcb然後出rj打rwb

今場我車應冇問題

撚伯=干爹+沙蛇

今場輸波就lan la

又喺Zouma同Mount兩個契仔

又出zouma

今晚輸波籍口

1. 屌撚仔想學干爹明點顯未夠班
2. Tmr happy 仔out
3. 撚仔死攬MM

無美隊好不安

打343 應該出佐 放long ball 防反啦

後防真係 全部廢人一次出晒

死都要出MM

一次打傳控 一時抄干dad 343
有時又雙箭頭

好懷疑平時有無練過

出埋d冇攻力鳩陣

azp打右翼衛應該會放題

佐呢

佐係干daddy嘅法比，下半場先岀嚟放長

普巴長傳勁到痴撚線

狀態最好嘅美隊唔出
出最差連翼都唔識打嘅mm
又要勞煩班盲撐護航

賤種mm 踢到屎咁都可以永遠正選

含得啦 唔輸我切

決定同球會共同進退，榮辱與共

護航:第一年英超半季已經5g1a

如果車班球員因為永續mm同zouma而造反我真係撐

得辱咋
榮咩呀

已經買咗熱w

乜撚野陣黎

冇CA連唯一既頭鎚都廢埋

輸波既話撚狗後果自負

應該352黎

mount 打後一格

唔出美隊真係睇唔透

唔出MM同Zouma咪又係輸 講到有得贏咁

CA後備 鯭狗打翼 唔出佐

Fb 英國軌區已經屌撚仔出M狗同猩猩

已同一陣線

mount again fuck off

[Daddy唔好再打喇....好痛呀] 熱刺 對 車路士

開咗啦

daddy今晚準備大炒我轟教訓吓啲細嘅

話曬跟過派路學野

推另一個先

呢個陣 希望贏

撚狗淆底到 用乾爹啲落伍352
不過仲係死都要出契仔

三中堅出天神好過蘇馬

不嬲都勁
係性格閪
成日想做主角

應該唔會 贏都應該至多贏兩粒 要永續撚狗

又有mm

美月寶寶咁夜都未訓

真心想知撚狗係咪同班車狗鬥氣 收美狗 收左狗
出m狗 蘇狗

收起zouma azp踢中堅然後rj踢右翼衛好啲lo

放硬

輸硬 留力快車

G

No CA no jor
No party

麻友

呢條友講得好啱 本身唔憎mm 知佢暫時未夠班
但撚狗場場硬推佢做正選90分鐘 令人好討厭

撚狗係咪唔識教波，所以學干狗沙狗
仲要學埋佢哋啲固執嘢

隻熱狗做乜鳩

屌咪等我空歡喜

唉 唔輸當贏

出來做跑狗 扯盡45分鐘 下半場換走都好d
最大獲 場場半場波

有時連半場波都無

Daddy

有無人覺得我好神，上場輸波已經估到撚狗會用3後

點解唔出james對son

點解boo阿朗？

干2果年 踩場

willain

安真係世界級,無得唔認

求LINK

推

上半場好有火
以後踢3中堅好嗎？

金章

反安

最撚驚林狗踢完3後衛食過返尋味之後干地上身場場3後衛

Willian God

師兄你叫緊糊啊喂

反安狗出嚟未 屌你地老母

Gossip姐

西女人：好囉好囉可以慳番1.2億

林狗有上連登！

感動既係迪加都係咁好火
衝埋去屌熱狗老母

我轟唔會輸曬俾熱浦城掛

學左沙狗

反安而家到邊

安神真係識教新仔
踢緊都教到mm後腳

迷安了 反熱大將軍

毋忘狗暴

今場令我諗起干一

沒有安 怎敢說Chelsea

終於開齋

That’s the first time Mourinho has lost at home to Chelsea #cfc

好波好波 士氣大振

倫敦一哥
我地唔係big 6私家雞

Cls 安今場真係勁到傻撚左

今場林伯戰術完勝 個感覺有d似睇緊干地個陣

今場真係美斯level

Sancho睇到呢個留言可以落番機了
我地已經有安

呢場6分波好撚重要
壓力細返唔少先

話撚咗今晚車贏

Next post置頂啦

撚sir完場激動到

好撚勁 啲控球傳球應該係全盛時期

干地是無辜的

今場三頭地鼠終於做到下野

傳控帶射樣樣齊 真係美斯咁

場場都好似今場對熱咁就好

金章安今場值得一個助攻

即刻入紙黎跟安啦

Williandinho

ho 25

好耐未試過咁爽
var連幫兩次
完全㩒住熱狗黎打

屌喂咁就贏 好悶喎

個鏡頭郁得靚到

撚伯畀件羽絨人jm9

如果decision做得好d 我諗起碼4-0

zouma越反越紅
我愛你 zouma

安

有無最尾三頭地鼠high5 嘅gif

唔係講笑 今晚開場前好撚擔心
如果輸左隊波實好大壓力

我愛你，韋利安。

睇咁耐車到今日先知 原來安帝識傳波

人可以遲啲買,首要任務係同安續約

btw 如果安場場都係咁仲邊有人反

撚仔係人哋主場瘋狂興祝撚狗

強心針

第一次唔飲水

屌你 三頭地鼠

Frank Lampard throws his jacket into the crowd. Willian then is the last player to go to the fans throwing his shirt, Lampard pointing to him as the match winner. What a moment from them both. #CFC #TOTCHE

場場都係咁就做左世一啦
Btw點解佢完場都唔笑
仲殺氣騰騰咁

摩狗自己話贏4粒先唔比慶祝 贏2粒緊係得

無問題安踢左都得 中ca 右sancho

這是贏big 6的味道嗎
這是作客贏big 6的味道嗎
這是零封的味道嗎

We miss it !!!

干地遺產多戲你

干

好撚爽～

今場冇出時間停頓有啲失望

咪再笑鳩佢…

利申：佢有上連登…

佢入個球咪係

老迪加比人話猩猩?

25 son

如果安仔出埋牛尾巴撚鳩Rose就完美了

左路有一下

干Sir既遺產343

有無人覺得件m狗越嚟越似之前嘅垃圾安
成日打快攻或者反擊都傳唔到上去
然後就急停傳返後
有幾球都比唔到直線譚
咁都有90分鐘踢

絕招黎 點會無出 你係咪訓左

Frank_Lampard = 真人

今場踢到變球皇
傳控帶射都世界級

招牌Poker face...

佢好撚勤力

熱狗主場比人撚到一棟都無

Ashley Cole at Half-Time: "I think this is the best 45 minutes of football that Chelsea have played this season under Lampard"

安爺我地錯了

[撚仔弒父] 熱刺 對 車路士

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇清追擊隻熱狗

死熱狗自己在場都幾個黑人，笑人猩猩

郵差派完信會唔會笑

干地遺計「安」天下

Agger

我都好勤力
我人工收平一半

熱狗d暴力足球終於有報應

炒唔到456

反安含家剷死清光

過完冬落地獄一家團聚喇

binc

反擊決定差d
不過整體唔差啦

安比暴力強

我愛撚仔

俾啲時間啦

Frank Lampard's first win against top six opposition and, for me, Chelsea's best performance of the season. The 3-4-3 switch pivotal to overcoming Jose Mourinho's Tottenham. #CFC #TOTCHE

佢不嬲都好撚cool
淨係慶祝同係場外先會笑

準備爆？

與熱狗割蓆

反安必輸

反安死撚咗？

回家吧

Onaldo

換件件都黑肉腸…

講左今日不反

暫時同第五差四分

呢個角度影埋daddy

Willian vs Tottenham

- 2 goals
- 2 shots
- 5 chances created
- 15 sprints
- 5 crosses
- 90.7% pass completion
#CFC #TOTCHE

呢排無咩反安，要問既係反撚去左邊?

反摩第一人

今場算係352定343

塊面黑到

Both Alonso & Willian usually get lots of stick from the Chelsea fans but they were both outstanding today especially Willian. The last time Willian played this well was the UCL knockout game against Barcelona under Antonio Conte. A truly remarkable performance from Willy today🔥

曇花一現

Chelsea's first away clean sheet in the Premier League.

343，睇企位都睇到左安右治

佢講過追完夢 會帶埋d漢堡包脂肪 返黎
到時睇下點

巴神

一直關注

MM上半場係前場迫到熱狗散晒都有人反

反安：又入負碌波+十二碼

世三同安fd底姐

The shit from spurs,
They bought his flight,
But Will-i-an,
He saw the light,
He got the call from Abramovic,
And off he went to Stamford Bridge,
And he hates Tottenham, he hates Tottenham,
He hates Tottenham and he hates Tottenham...

猛有一段時間似輔鋒

我覺得佢越黎越似摩佬時期既oscar

343 never let you down
Thank you Conte

MM 今場都好勁

其實戰術緊要

林伯用干地遺計343
一奇出其不意 攻其不備

搞到摩狗戰前部署廢曬
同干1 炒獌4:0 咁

咁佢嘅將來

唔好玩控傳

佐仔變左雞肋

皇牌10號球員

隻aurier連阿朗都過唔到返鄉下耕田啦

有冇撚仔完場Gif圖 完場我熄左機了冇睇到

又係攻中出身
有一定傳控能力+遠射
再轉型變勤力迫搶型

回光返照

開頭有遠射有技術，落場隠形靠勤力，

三頭地鼠個名幾好笑

今場集齊zouma azp Alonso MM Willian
結果打出今季best performance

其實係對面太柒

話多謝干地嗰啲完全唔尊重撚狗
343刻左佢個名？

件褸飛咗上台

拍你老母手咩簡狗

best performance of the season

疤b都贏唔到就摺埋啦

比干地 好掛住佢 個囡

林伯複製干地戰術？

摩擦力

亞衣條撚樣真快d清
獨撚到

留意咗你好耐
點解咁憎干地

🇧🇷 Willian is @premierleague Man of the Match

• 1st PL goals against Tottenham
• 1st PL scoring double since Dec 2016
• Most chances created in match (5)
• Most passes into opp. box in match (8)
• 15 sprints - only Abraham (18) made more

發現英國車迷中坑居多

未搞掂兩閘問題前，用住343/352？

佢同oscar唔同既地方係佢有英人踢波個種拼搏
巴西人個種足球dna都係偏向快樂足球

班迷干狗好撚煩

事實上可以咁樣switch 係因為舊底班人踢過3中堅
唔會走錯位

你有病睇醫生啦

如果今場冇睇真係錯過了

負負得正 集齊多幾件一齊出就無敵了

打強隊先有用

多謝都唔撚得
又冇人貶底撚狗
仲要你回嗰句提都冇提過干狗

佢d傳波其實比唔上ock

波都hold 唔到，鏝後備係Jesus 我地後備....

會用懶人的
淘汰賽先咁玩

沙sir輸波食黃牌 獌輸波 完勝熱狗
今日爽死

打反擊估撚到條撚樣cup完即射

有錢中產多

1 - Jose Mourinho has lost his first ever home game in all competitions against a side he’s previously managed. Lampard.

紅孩兒

盲反安出嚟！

打廢隊343= 玩9自己

On9
成隊得簡迪同牙朗踢返干地343嘅原有位置

沙狗搞咩連個濕鳩盃賽都輸埋呀

第二下真係cls 一野撞落去alonso到

呢條傻鳩因為佢契哥二五迪被人雪左成季搞到無癮咪得閒出黎戇尻下

沙利條19踢垃圾足球終於受教訓

沵

alonso

下場打修頓唔好海鮮就得

咁季尾我地用40m回購
比佢追咗一季夢就回家啦

吓 乜煙蛇咁快跌第一隻盃

終於贏到big6 算係好開始

咪又係抄干sir

佢契哥二五迪無得落場係令到佢更加病情嚴重架喇

好想要
睇d質地就知靚野

干狗不嬲係車狗契爺
啲球員屙篤屎靚啲都關干狗事
明明得幾條友跟過干狗 成班新仔

唔係迷干 公道啲當年如果中埸有佐/高搭簡單一定冇咁柒

當年個位叫做吾王

加埋25馬迪狗

屌你啦
果陣d U23 呢d都要跟住踢3後衛呀 屌
Azp Rudiger Kante Alonso 柒頭安全部踢過343
你都on99 計原來位置

車迷全力支持干地為國米奪三冠王
歐霸打贏獌、阿、狼、阿積士

有冇去倫敦睇波

門口狗

Kepa應該都唔係原有位置

平時贏波就係安仔內戰
今場安踢到球王級無野好屌就變干爹內戰

打弱隊都係要用433

同干daddy係超級盃見啦

原來官方有d咁既野

安成31歲仲出盡全力， 搏到盡

CLS 呢d就為反而反喇
干地個343拎左英超
之後幾撚多球隊照抄3後衛陣

未拎之前得屈福特果位343狂人馬沙利會用3後衛陣

🗣 Jose Mourinho on Son’s red card :

"I hope Antonio Rudiger recovers from his broken ribs.’

安收學費又可以翻倍

同安續約未 屌你老母管理層

跌落地拿返揸沙

係
但無可否認撚仔戰術上完勝摩daddy
熱狗成場波唔知踢乜鳩

打電話俾Morris 問吓有冇消息

終於明點解疤狗對安三顧草廬

啲怨婦M到冇野搵嘢黎屌啫
3中堅又唔係完全係好野
有優點有缺點，唔啱用夾硬用一樣死
英超343諗起干地有咩咁出奇先
而且佢個343又唔係清一色得好野

好酸

兒子幾岩佢用呀
專踢矛閪波

主場出擊都掛住守
返去洗廁所啦廢中

去到變古天奴2.0

駛乜同呢條傻鳩認真丫
佢個時唔順氣干地趕走左佢契家佬DC狗之後佢契哥二五迪又罷操走埋咪谷住條氣咁多年傻西左囉

Mourinho: “They were better than us in the first half. They played in a system they were very comfortable with, a system they played for two years under Antonio Conte” #thfc #cfc

咪撚鳩啦
馬沙利先係意假3後衛始祖
干地套戰係抄佢

冇人估到林伯出343
打亂曬戰前部署

kane Ali erikson踢到傻鳩咁

死都唔服撚仔

另一邊沙利

正如上場林伯都估唔到般茅咁狼玩迫搶
一亂左戰前部署，就變左冇曬form
如果果場災難級表現

成功先有人講既
馬沙利根本冇乜成績support

摩狗都話干爹有功
反干派

鬥完氣 摩佬可以回家未？

自己好出黎屌鳩daddy喇
佢又係講關干地事

Mourinho: “They were superior but the goals are not the result of any superiority. One is a short corner and one is a penalty. The goals came on mistakes” #thfc #cfc

頭半場真係好好進攻果方面 下半場就守得好
如果決定好小小 安都有一兩個助攻

Mourinho: “For me it’s not a red card. If you went to every person in this room some would say yes, some no, and that’s not for VAR. The penalty is for VAR - a clear and obvious mistake” #thfc #cfc

Mourinho: “The only mistake from the referee is not to give a yellow card to Rudiger... for me really, really bad, and absolutely kills the game” #thfc #cfc

拍心口果下似十足Daddy

爆料未

又賴

差d唔記得話贏左有料爆

撚伯炒都唔好炒沙利波 又閪又悶

袋狗由最睇好變到最似收皮嗰個

神White Ben 同意加盟

今場3頭地鼠完勝

咁啱上季得佢一件後生咋

外國班球迷真係唔會搶

冇位比佢玩 上季既爆落底傳中

人唔係度都炒你2：0

12年帶拿玻里贏干地帶領既祖記贏意大利盃
12/13 年拎意假亞軍
馬沙利係意假都叫無咩成績

ONLUN9

見到摩sir個樣 哭𠹌咗😂😂😂😂

係好似

滿足了
撚狗上半季對big six有3分

廢料

贏波內戰

林伯考牌

1. 歐聯16強✅
2. 贏到1場或以上big 6✅
3. 英超10強

亞軍
當年一接手由排第七即刻變3連霸

你當波台敘利亞流架

Interest

Daddy口水戰姐
細心睇撚仔套3中堅比干地個套更着重控球
迫搶、forward pass 比干地更有系統
睇今地波數據無論射門、控球百份比都完勝摩daddy

好撚癲 仲要掘返上上個領隊條屍出黎研究

Lampard bristled when I told him Mourinho compared his tactics to Conte’s, reiterates that he’s not here to “clone” anyone’s system #thfc #cfc

諗起洛蘭迪 講足成個冬窗 原來未落過bid最後比熱狗買埋

又回到最初的起點

唔個幾時先再見到ca

Lampard says his players took his 3-4-3 game plan on incredibly well. He says the extra centre-back helped deal with Spurs ability to run in behind. It also allowed us to use the wide areas and get Mount and Willian inside to support Abraham.
#TOTCHE

Lampard says this win is a big deal but challenges his team to now be consistent, with the Southampton game coming soon.
#TOTCHE

Lampard ends by saying he’ll always respect Mourinho but both of them really, really want to beat one another, so today feels good #thfc #cfc

nice weather

下場贏唔到 又變番撚狗

客觀講 son係要紅但迪加的確可以黃 不過就點你都係輸嫁啦

青春啊

今場azp都算搏盡
出哂奶力拉邊

一日唔躝一日都係撚狗
做得車路士領隊第一日就預左做狗

今場好睇

撚仔嬴波興奮到

反安狗係邊 很想撚撚了

邊有咁多錢
一月頭去睇足總盃

車廢話黎

Lampard believes Son's red card was warranted and there should be no question over Rudiger's part in it.

條友話聽日繼續

其實係冇意思，有interest但買唔到嘅例子大把

的確係丫，而且而家又唔係電光火石間作出決定
有VAR慢慢重睇佢個動作

有冇黑鳩們high five gif

次循環daddy實出盡奶力

屌 咁佢應份場場都出盡力架啦

佢話佢會睇Boga嗰場

傷左？

摩佬出名主場成績勁
今日俾徒弟係自己主場撚狗咁撚
摩daddy真係回晒塘

上季打比郡好似都係奧脫福贏

熱狗：
Following an alleged incident of racism at today's fixture against Chelsea, the Club has issued the following statement.

"We are now conducting a thorough investigation which will include liaising with Chelsea and their players for their observations. Any form of racism is completely unacceptable and will not be tolerated in our stadium. We take any such allegations extremely seriously and shall take the strongest possible action against any individual found to be behaving in such a way, including stadium bans

三頭地鼠

唔內戰就唔係車區

kepa嗰下幾勇
朗狗成場最閪呢下
個頭撼落地以為會腦震盪傷埋

買！

Welcome sancho chilwell

除左戰術
呢場熱刺條中場真係廢到笑
係咁斷又冇反搶能力

我地343作客都6:4控球

拍心口嗰下成個摩佬咁

對住熱狗先黎cs
安

Willian

I'm very happy for our team performance in the derby today, but at the same time I'm very disappointed by the manifestations of racism during the game. We cannot accept this!

We are together my bro Antonio Rudiger! 👊🏿 #saynotoracism

終於贏big six

推多次

黑色三連星

我佐幾時先有正選

安巴比

都已經係我地既人

Anthony Taylor 第一下好似係吹罰阿朗

今場係唯一一場覺得安值10號波衫

第一下以為12碼
見佢隻手指番轉頭心諗做乜鳩

係直9頭想比牌阿朗個款

孫興民比暴力強

係時候回家了

係咪暗示嚟

尋日好彩有var
唔係真心比mma為所欲為
牙朗果球真心笑咗
竟敢吹佢先

三頭地鼠 咩料

安東尼泰萊冚家剷黎

佢老闆，熱狗踢開少林足球，下下起飛腳，隨撚時褲後便有把士巴拿

最好笑都係
最尾封完kane個下射波
三頭地鼠hi five

Var算唔算打出生涯代表作

呢下好有當年熱血足球feel

見到後面3件平頭黑人就唔撚開胃

遠鏡睇都唔知邊個打邊個

雞巴

三頭地鼠
AZP M朗

是撚但X2

是撚但X3

2019-2020 英超奪殿陣容

琴日班撚屌熱狗 歧視迪加 屌佢老母

仲扔汽水，呢隊波球員輸波打人，球迷都係咁上下

施素高->kepa->無事
朗->熱狗龍->仲想比牌

睇完尋晚果場明未？
體力同覆蓋面積邊個夠mm好？美隊70分鐘開始跌watt啦

球證下下都吹車
唔係VAR既話 收得皮

now個主持仲話球證偏幫車 屌佢老母

now嗰啲都係賤種黎

好在有VAR 英超D球證真係垃圾到極點
個龍大字型搏去朗果度 波皮都掂唔到 吹番朗轉頭
有幾難睇? 球證喺正前面 又冇阻住視線 now個旁術都即刻話係12碼黎
根本諗都唔使諗
個紅牌又係靠VAR先比.
2016年果場對熱狗如果有VAR 對面已經紅左幾件

一個攻中既優點係體能好同覆蓋面大

真係好可悲

其實MM 普遍下半場都係無咁活躍/隱形

死韓狗真係仆街黎，踢斷人隻腳無幾耐又踢尻我轟
仲要扮無辜，咁撚好戲

下半場尾段有下明明熱狗越位在先
Var唔睇返個下反而剩係走去睇係唔係禁區內犯規

係

VAR不嬲係12碼/入左波先會睇埋有冇越位
如果係罰球/角球呢d係唔會睇越位

下個post 叫 屌柒死熱狗？

屌黑警好過啦

佢話主場球迷噓個球證 因為佢哋覺得偏幫車
好似唔係佢自己覺得

冇var又黑了嗰penalty加紅牌啦
咁都話球證幫車
Penalty同紅都係100%嘅冇爭議嘅犯規
唔講alli騎kovacic撩9人球證亂罰各一黃牌
Kovacic黃阿里要紅啦
一係冇罰kovacic
永遠車俾人撩俾人打都各打五十

有安的Morning就係Good Morning！
早晨咁多位！

反安黨又輸
安仔打親熱狗都特別勁
上年嗰球單刀

龍門出來 中到人 中唔到波 12碼是常識

咁都要靠var d 冷氣軍師睇replay

一開始見迪加做左d動作 唔明佢做咩 後尾原來係指有人話佢Monkey 屌佢老母

佢一開波想吹番轉頭真係r爆頭

反安既路果然好難走

我仲以為佢做咩自己做啲racist動作

你地班契弟日日力架力架
黑鬼猩猩咁叫蘇馬

好意思屌熱狗種族歧視

賽前唔敢答，而家贏左先黎馬後炮
輸緊呀傻閪，陣又唔同，對手又唔同，咁都出黎威威

3-4-3真係為M朗而用

係要黃，不嬲一還手就係食牌，高狗個反應都好大，唔理你邊個做錯先

等我又開怨婦mode 先…

尋晚湯莫利除左開頭轉邊派左下膠，之後都幾好，一拎到波好快向前傳到波

CHEEK !

幾時可以用返正經標題
依家當無事發生，講返足球咁

熄撚咗個連登落街做文宣啦

開波之前仲好多人屌唔出艾馬臣
但343 一定阿朗先過佢

真，比人八國聯軍
話當義士condom了

Alonso>emerson at 343 or 352
Kovacic>barkley at any circumstance
Willian>messi

獅cfu終於唔再巴仔>華碩

只請事實
上年kovacic係無撚用 又低workrate 隻閪腳連ban波都唔撚識
今年impress到我

球迷post 唔講得足球咁

我最初以為佢提人擔身位之類

24小時MON POST覆你咩,睇完波2點幾都訓啦,好似你咁失業24小時上連登?

屌你老母白衫佬 咪得

定係你上次比我串完唔撚GUR, FOLLOW左我,每次我留言就搵位入我呀?唔好以為個個都好似你咁撚無聊啦,我睇到就覆,未睇到就唔覆,係咁撚簡單

琴日撚狗又幾大膽 2:0果陣叫得咁興奮 完場叫得咁大聲
唔知仲以為係自己主場

今場其實冇咩野好屌
係視野同D decision make差左D
有球安空哂都唔交 走去交比越左位既譚 譚仲要比幾個人圍住

咁...喺topic加一句/同時講
同唔講得足球係唔同嘅

雖然佢係煩閪
但我同意佢講嘅context唔同
對般矛咁嘅情況我相信更多人會選擇就創造力同技術好d嘅美隊

個下個款直頭想比牌阿朗

當堂屌出聲

上一次仲話 son剷傷人係無心架
又喊又盛
睇埋今場 呢條死柒頭收皮啦
矛閪就矛閪啦
狗改不了吃屎

阿朗下半場自動打埋前鋒位

始終都係摩狗徒弟
遲d就可能👂🏻🤚🏻 或者 環繞人地個場喪跑一圈☝🏻

干地時代既前鋒朗歸位
一季入10幾球晚後衛
跑得仲前過夏狗

傳奇阿朗素一歸位就打到熱狗一棟都無

英超球證本身係好撚垃圾

反唔落安了

上次鏟傷人 之後嗰場入波合下手就俾人吹奏好男人
睇埋今場就知狗改不了吃屎
係好男人就唔會報復踢人啦

咁邊個做傳奇巴
激到撚狗衝上前同佢隻揪

殺熱狗一定要預阿朗

安同朗打熱狗真係

好彩琴晚牙朗係對住傻閪auirer

想當年

打阿仙奴 - 巴哥、DC
打獌狗 - 夏狗
打熱狗 - 安、朗

無腦嘅表表者

琴晚有球反擊mount, 安左邊空撚曬唔比，格硬比阿巴咸做one two

比到安 3:0 帶帽啦屌

佢就係呢d決定差d，練埋就

就係一功全能工兵

就係一件全能工兵

佢而家成個之前嘅安咁

佢都好撚多野要練

譚狗琴日好撚勁下
有幾下toby成隻牛咁騎上佢到都搶唔到佢波

獌：夏，kante

唔係差d咁簡單
佢d傳波同視野都唔夠班

嘩屌你....
安仔有冇咁不孝啊 咁樣黎落daddy面 佢究竟識唔識感恩圖報

俾著女人達

進攻意識真係練唔到返嚟 要靠佢自己踢多啲先學到

啲人會話勤力搭夠就得
zouma夠勤力但啲人又屌

未掂到佢已經自己瞓低咗

官方見到hazard回post high到高潮

利申 喊咗

奴性思想
一啖砂糖一啖屎

正如返工:
老屎忽有經驗都唔勤力
後生勤力但冇經驗

有經驗都又勤力係最top冇乜幾個

尋日直頭快版豬蛇
支點 頂位 拉邊全部做齊...勁到

我覺得佢真係會學既巴哥咁
帶埋個肥腩返黎踢多季
然後告別頂級聯賽

Hold到波之後傳波個下細力得濟

技術呢家嘢係天生
mm係潛質問題
唔通搵個後生踢多啲就變美欺咩

上年仲踢緊英冠 今年先上英超，俾多一兩季時間佢都唔過份呱佢又唔係廿到尾三十歲

呀咸有冇事
臨尾好似有啲傷

你想要美斯就返去打機啦

打個比喻姐

入埋波就perfect

Azpilicueta explains post-match that players are briefed to report racist incidents to the officials straight away. Rudiger told him that he heard racist songs aimed at him and he, as captain, passed it on to the referee.

“It’s an issue not only in football but life. All together we need to work towards eradicating this problem.”

老抽啫

屌奶星 343蘇馬踢中間成個VVD咁
傳狗牙朗唔好走

針9住kane黎打 本身仲驚佢打中間會出事

又唔使一定要入波既.
尋晚佢做果D配合 包括heading, set ball, 護波, 走位 真係幫到好多手
不過呢D全部唔會反映喺數據上. 可能又會比D數據撚屌佢入唔到波

點樣踢多D,下場踢得唔好都即刻比人叫躝啦

平民版美斯

睇完琴晚覺得阿朗素應該1月留隊定賣走好？

買新閘就走得
29歲，又貴人工，打四後衛就冇撚用

佢同dc係度打熱狗就正

尋日熱狗唔知踢緊咩
佢都冇點受壓

白衫狗

早10年有VAR
伊雲斯隻穿心腿晨早紅左

welcome!!!

冇預軌咁打法
之前明明sorry ball咗幾場

佢只係用來變陣用 有新右閘就放 好來好去

關閪事咩
條廢中一開始就諗住守啦

狼隊果場比佢負碌拎晒3分就想再黎過

隨時停10場

睇下買唔買到左閘先，買唔到都係要留
不過90M Chilwell就唔知點喇

熱個班跑狗明明打逼搶最撚勁
佢一開始就縮

200m mbape
120m sancho
80m chilwell
40m Isco

係時候駛錢喇Marina

摩狗戰術唔係特別強調迫搶

但佢又縮唔哂
攻又唔係大巴又唔係

一路拖deadline逼人打個9折但人地唔撚賣然後final result係一堆dllm

Daddy嘛

岩岩爬文 三頭老鼠真係笑到我
6月後冇咁笑過

仲要係咁扮無辜樣果下先仆街
韓狗真係狗黎

贏撚咗老豆喎

532 係干二果陣 ， 係達狗 + 世三
果陣 世三 唔會好似猛仔 咁 迫同 鳩跑
呢D DIRTY WORK 係新仔先肯做

痴撚線 琴晚有幾次我望住佢同Tam仔企係最前等人派波

新。老豆搵仔

尋日變左龍門大腳斬上去
都廢撚事 交比 果三隻力架 互傳

一去到中場 對家果兩隻 MMA 得個望字

雖然踢得好，但以下兩個問題唔解決都未可以有穩定成積：
1. 處理進攻唔夠直接。上場好明顯太多腳，今場有幾球都係禁區仲想幾球one two，浪費廢機會。應射唔射。
2. 反擊成日拖到無左

Sancho is cuming

係chukxxxxxx先岩

#WhoNeedsSancho

Chilwell個人覺得一般

上場畀馬列斯屌打

林狗肯變 唔係死攬433
今場轉343 簡狗逗後 出牙朗
已經值得繼續撐

Riyad fit番無乜邊隻lb守到1on1

咁馬列斯係勁

係呢度某幾個戇鳩話要炒姐

搵唔返

kante嗰球唔射真係

有一球仲前過譚仔，但成日唔識睇越位

琴日幾球反擊都好多空位，但硬係傳唔到/ 望唔到咁

泡菜演技有訓練班

找數未？

安=世三

我覺得佢係偏心比咸

安欽點繼承人

留意番 阿巴咸啲第一點籠門球開出黎係輸曬，希望佢可以有進步

where is new post

Mbappe法文真係讀安巴比

安次次打熱狗都上力

摩sir又黎走火入魔
主場出擊踢4-5-1 仲要放棄控球 打穩守

迪加 AZP 簡迪 牙朗 安
就咁數都半隊啦

其實比譚都Ok
但譚又唔知做乜鳩唔射傳返比佢

其實alonso都唔係真係太差啫又有罰球
閘黎講佢算係高，有時回防縮下縮下可以變CB多個人頂
不過條友真係太慢

其實佢可能睇唔到

做箭頭吧

班隱性迷朗又衝晒出嚟

佢冇上連登睇我個劇本

最佳左閘